介唔介意女仔有紋身

我中意

介意

G

介意, 個身一達達, 點奶

好mk

講真
睇下紋咩位 同紋咩

紋前度名個啲就死撚開
見有啲紋去腳踝位 覺得好撚性感

超級介意

之前同過個鬼妹一齊，點知除哂衫見佢紋咗啲九唔搭八嘅中文字

第二日飛咗

乜咁架 如果個紋身唔mk呢？紋背脊呀膊頭戈啲位

另一個，一齊咗兩年
明知我唔鐘意紋身，有日無啦啦整隻貓喺條我腰度

即飛

超鍾意

有紋身先正 紋背脊近臀部d位真係無得輸

你腰定佢腰

紋得靚就

好淫囉

睇黎同你好啱key

比我揸你波就唔介意

點會姐

sorry, 佢腰

認同 要睇下紋係邊
紋係對波到 即刻想扯旗

禾又矛紋身 揸伯母戈個啦

其實你都唔係好中意佢姐 藉口

啱呀

我無話要做人世，不過真係好介意

紋左個貓係手

上年腹膜炎離開左我

紋where

貓貓會多謝你對佢咁多
個紋身好有意義

加拿大下面或者背脊巧矛

介意， 因為好似d 豬咁等左個印係到標籤住"已食用"
但都要睇紋咗d 咩嘅 紋咗同佢d ex 有關嘅野就咪搞

唯有咁紀錄佢既出現

咩公仔

唔介意

唔g呀 未諗好

正

好正囉

好彩都有巴打識食

我養緊三隻貓 ，都有諗過將來如果佢地三個走左就會將關於佢地既野紋係身到
佢地三個係我人生最重要既不過我現任又係好憎人紋身，如果將來我紋既話 唔知佢會唔會飛我

紀念主子們有好多方式既 揀除左紋身既方法囉
不過我會覺得如果佢中意你愛你 會體諒你咁做既原因 唔知你男朋友點諗啦

咁男仔紋身呢

唔mk既話我覺得ok

完全唔介意，仲覺得好性感

如果我主人離開我我都會紋

紋身女真係好正

睇紋咩，同位置

我自己都有紋 又點會介意
利申 紋左細個陪伴我既嬤嬤同拉布拉多個名係手
希望佢地永遠陪住我

我覺得男朋友愛你唔會因爲紋身同你分手囉
又唔係紋到成身係

紋左 知道依加鐘意既人一定接受唔到

紋左 男朋友支持
非mk字/同男朋友有關既野

介意女朋友唔比我紋